[假亞]澳洲

辛辛苦苦殺入世界盃，今年澳洲洗唔洗又留名等睇卡希爾救全家？

有好多人實講仲卡希爾 ，卡希爾今年選擇番米禾爾，
唔多機會發圍下，照入今年23人
有人話佢背後代言Caltex發功，而澳洲係Caltex大水喉，所以你明的

經歷完Postecoglou時代，Postecoglou以沉悶風格最終世界盃前離開
van Marwijk接手，但佢教完世界盃就走，交比Graham Arnold

今年23人，van Marwijk就無跟Postecoglou踢3中堅

門將：Mathew Ryan正選唔洗唔洗問
後防：今次只係揀左6條友，曾經入選初選既克羅地亞籍Fran Karacic最後無佢，唔要Bailey Wright，Gersbach。中堅Sainsbury擔正，睇佢拍邊個，Degenek？ Milligan落中堅？左右兩閘唔洗諗Behich，Risdon

中場：其實近年澳洲中場功能性差唔多，Luongo，Irvine，James Troisi
Troisi最後無佢，中場我會咁排， Jedinak 正選防中， Mooy一定會係到，攻中Tom Rogic

今年中場多左 Petratos，中場多左重炮，不得不提係澳洲極速上位Arzani
Arzani速度係快，始終得一招，就係快

前鋒：Maclaren最終入選，好彩係喜伯年刷好數據，正選應該都係Juric
Cahill出黎做奇兵，Leckie， Robbie Kruse 仲係到
Nabbout雖然係紅鑽麻麻，但佢係噴射機係十分sharp,
而且van Marwijk幾鐘意用佢

Arzani 算係快同好扭得，不過睇佢澳職好獨食同單蹄，都想睇下佢出到大賽有咩表現

伊朗移民